🇳🇬 新同事帶飯返公司食，比我地笑到佢面都黃🤣

為左慳果幾十蚊要折墮到食隔夜飯，肉唔肉酸牙？

90後？

講還講，唔好拎肉酸兩隻字黎玩

佢90後黎

條友尋日係咪叫熱飲？

但樓主冇錢食飯= =

琴日比我地笑完佢飲熱飲，今日仲衰到帶飯

就係佢！第2日返工就帶飯，完全唔識職場之道

係，freshgrade黎

樓主工場有飯派，自己帶飯嘅肯定係弱智

典解？

你同事係咪叫佩x斯主席🤣🤣

認真po米搞事

新鮮的成績?

佢工場有邊個唔弱智

你再講睇下我屌唔屌你老母？

得一個人可以稱為肉酸

我 我係姑娘

我老母都無做愛好多年啦

當一餐飯$55，慳200000餐就可以買樓了

樓主打工咁耐毒L一條淨係識上連登打飛機，新同事fg已經有愛妻便當
樓主好酸

一星期5餐，每餐$55，慳30年都未買到樓啦

佢未結婚，食老母煮既隔夜飯咋

儲錢係咁架啦 人地早上車過你個陣唔好酸

我有20mm

我係你4倍

係人都知節流係冇撚用，最重要係開源

冇可能啦，我人工係佢2倍

咪等下架囉
等下架車會貴左？

打錯，係cm

屌你陰鳩我

但牙路無打錯

佢身高80cm

一向唔主張人地帶飯
唔知似咩

窮人既思維係咁，一味掛住慳埋d婆乸數，又唔諗下點樣搵多d錢。

我碌jer有身高1/10
你有無

緊係會

咩交通工具等下架車會貴左牙

又好似幾西利

咁開源節流咪好掂

窮人只會諗點慳錢
唔會諗點樣搵多d

我162cm高16.2cm長

同你食飯又驚比人笑佢飲熱飲 唔撚比人氣管唔好唔飲得凍飲嘅
到人自己帶飯避開你又笑鳩人寒酸 又唔撚檢討下你班仆街幾無人性
好地地一個fg比人玩到咁 你叫佢仲點對份工同前途有希望

公司百幾人得2部微波爐，要同d阿姐爭用，食完又要洗，又要食返琴晚食既送，諗下都覺得折墮

高我一倍 我可以企度幫你含撚

你點知係隔夜？

係咪公屋仔黎

真心對佢好先會咁對佢
比著其他人我話佢都曬氣啦

擺到臭撚晒

上次個fg排到佢過左飯鐘
我叫佢做野
睇住佢倒左盒飯死死地氣番埋位做野

倒左之後就叫佢食埋飯先做野啦

關你撚事咩? 同你好撚熟呀 普撚通同事 佢食完飯打個飯後丁都唔撚駛你哋理呀

應酬都唔識抵佢冇前途，你酒量唔好都會同人飲酒啦，氣管唔好唔係藉口

永久封鎖

又一件

錯啦 我有fd要應酬 求其答佢酒精敏感咪無事囉
fg咁認真托咩 做成世呀 樓主做咁耐先高fg2倍 呢啲垃圾牛工有乜咁重要

你有酒精敏感嘅話升職一定唔輪到你

窮撚先帶飯

似係，個身有陣公屋除

佢講囉on9

咪就係，我教精佢咋

ching ho ball

wfc

依家d 00後

唔一齊食煙都冇得升職

真

好正常
唔知博咩
以為我會比佢食埋先做野

岩呀 出黎做野唔食煙好蝕
個個都有藉口去食煙抖下
你唔食丫？ 繼續做 無停手

食煙係講是非同收風時間，好緊要

以前有個fg
自己唔食煙但成日跟我地出黎
我地就食煙 佢就企係到吹水玩電話
有一日忍唔住同老闆講佢成日唔做野玩電話
過多兩日唔見人了